PaPa~ Para Para Paracetamol~

乜撚嘢廣告

你叫我呀？

普通止痛藥扮上菜

para識條毛